愛已經解決唔到既問題

即使兩人或多或少仲有愛
但愛已經解決唔到互相之間積落既問題
而分手後 我仍然好愛佢
你地覺得仲有冇可能?

正皮: 只要自己努力改變,佢個心一日有你就仲有機會

負皮: 已經走到呢一步,愛已經包容唔落一切,可以嘗試但唔好太大期望

我能力範圍內 唔犯法既任何事
我都會做

自推1

冇，咪撚煩

改變完即使佢唔會回頭 但你咪當令自己更好
每個人嘅改變唔係為人 係為自己㗎

明白

我知道 改變係為自己而做 多謝巴打

以前都覺只要2個人愛對方就所有野都解決到
但大大下先發覺原來愛真係唔係大晒
2個人可以好愛對方 但性格價值觀完全唔夾 大家都會辛苦

我覺你要諗下你係咪真係為咗呢個人可以改變自己 而呢個改變係一世 自己真係唔覺辛苦？真係可以背住佢默默忍受晒呢一切？一時或者幾年嘅改變唔難 但你要變一世wor？拍拖唔係應該開開心心？夾硬為咗對方而令自己咁辛苦係咪值得？

愛真係唔係一切
我到今日真係體會得到
一直以為只要愛 就得到永遠

從前佢為過我去改變
但我一直都改唔好
改變自己真係難
一時既改變我真係有
但呢種真係冇意義
我份人要錯要後悔都已經唔係第一次
今日我如果仲有機會
我都係選擇改變一世
為自己未來好, 為左佢都一樣
我都真係必須要改變
改變係一世, 我都已經認定佢係我一世了

你都識講啦
積落嘅問題嘛 唔會話一個人改左就可以解決咖
學識愛係包容唔到一切
向前看 試下放低會更好

多謝巴打
儲落太多問題
或者係時候對方要休息
我chur住都冇用

好羨慕你有呢種決心
希望佢會知你心意

解決唔到即是無愛

多謝絲打
行動先係最實際
每推十次先行一步既我
都為自己今日許下嘅承諾
去奮鬥一下

我都希望佢心入面 仲有我
仲未去刪曬所有既回憶
仲留低我同佢之間每一個地方既腳印
我想返黎捉緊你 但依加既我未有能力

係我付出太少 我認